信用卡資料一問

如果我係一個網站用信用卡買野
除咗卡號 到期日 同安全碼
佢會唔會知其他野
例如我個名同出生日期等等
(tng會唔會有例外?)

全部都會知 連你住邊都知

咁cls 講緊係個購物網站喎

唔填地址 點送貨

一般唔會，但黑警問信用卡公司拎就會知

啲公司唔儲你資源big data點黎

用PayPal
Safe